比阿媽以為我入左一大。 。

我今年考dse，今日放榜
我考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
我心情唔好，是撚但但同呀媽講我去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

我起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
我其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為我夠分入左HKU

點算好

回帶系列

篇 文 係唔係要開始改一改 以家一大 係科大wo hku大陸仔學校

阿媽誤會左我入左HKU

同我既情況差唔多

讀完藥劑都係乞食 無分別
利申 hku pharm grad

我可以點同媽咪講。。。就開席啦